\documentclass{beamer}

%estilo predefinido
\usetheme{JUB_DatosContacto}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[scaled]{helvet}
\usepackage{listings}
%\usepackage[usenames]{color}

%alineamiento enumeraciones
%\usepackage{enumitem}

%% Use any fonts you like.
% \usepackage{libertine}
%alineamiento enumeraciones
%\usepackage[showframe]{geometry}
%\usepackage{enumitem}




% Para códigos
\lstdefinestyle{mystyle}{
	backgroundcolor=\color{backcolour},   
	commentstyle=\color{codegreen},
	keywordstyle=\color{magenta},
	numberstyle=\tiny\color{codegray},
	stringstyle=\color{codepurple},
	basicstyle=\footnotesize,
	breakatwhitespace=false,         
	breaklines=true,                 
	captionpos=b,                    
	keepspaces=true,                 
	numbers=left,                    
	numbersep=5pt,                  
	showspaces=false,                
	showstringspaces=false,
	showtabs=false,                  
	tabsize=2
}

\lstset{style=mystyle}


\let\oldfootnotesize\footnotesize
\renewcommand*{\footnotesize}{\oldfootnotesize\scriptsize}

%renombrar imagenes y listas
\renewcommand{\figurename}{Img}
\renewcommand{\lstlistingname }{Código}
\renewcommand{\lstlistlistingname }{Código}


%donde coger las imagenes 
\graphicspath{ {imagenes/} }


%portada
\title{Distribución logística}   % Modificar nombre
\author{Baobab Soluciones} 
\date{\today} 
\institute{\url{info@baobabsoluciones.es}\\\url{www.baobabsoluciones.es}}


\begin{document}
	
	%PORTADA
	
	\begin{frame}[plain,t]
	\titlepage
\end{frame}



%TABLA DE CONTENIDOS
\begin{frame}% [plain,t]
\frametitle{Índice}
\tableofcontents
\end{frame}

%Niveles de planificación de la producción

\section{Introducción}
\subsection{Contexto}
\begin{frame}
\frametitle{Introducción}
\framesubtitle{Contexto}
"La red de distribución capitalista, una compleja cadena de fábricas, transporte, almacén y puntos de venta, es uno de los logros más grandes de la historia de la cultura."

\hfill{(Camille Paglia)}
\vspace{0.9 cm}

"La victoria es una flor bella, brillante y colorida. El transporte es el tallo sin el cual nunca podría haber florecido."

\hfill{(Sir Winston S. Churchill)}
\end{frame}


\begin{frame}
\frametitle{Contexto}
\framesubtitle{Éxitos de logística}
\hspace{-0.5 cm}
\vspace{-0.5 cm}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=2.5 cm]{inditex.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\vspace{-0,5 cm}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=8.5 cm]{inditexMapa.png}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\vspace{-0.5 cm}
\begin{itemize}
	\item [--] "Repartos a cualquier parte del mundo en 48 horas"
	\item [--] Transporte y distribución por empresas externas
\end {itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Contexto}
\framesubtitle{Fracasos de logística}
\begin{figure}[h]
	\raggedright
	\includegraphics[width=1.5 cm]{tesla.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\vspace {-0.5 cm}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=6.5 cm]{model3Tesla.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\vspace{-0.3 cm}
\hspace{4 cm}\footnotesize {Tesla Model 3}
\vspace{0.5 cm}

\normalsize{"Del infierno de la producción al de la logística de entrega."}

\hfill{(Elon Munsk, 2018)}
\end{frame}


\begin{frame}
\frametitle{Contexto}
\framesubtitle{Cambios en la política de distribución}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=2 cm]{bimbo.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\vspace{-0,3 cm}
\vspace{-0,7 cm}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=9 cm]{bimbo4.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\vspace{-0.3 cm}
\begin{itemize}
	\item [--] "Máxima frescura gracias a una amplia red de distribución"
	\item [--] Prueba piloto para subcontratar la distribución (2010)
	\end {itemize}

\end{frame}
\begin{frame}
\frametitle{Contexto}
\framesubtitle{Extrapolación a la fabricación}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=5 cm]{lotes.png}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\vspace{-0.5 cm}
\hspace{1.5 cm}Elección de lotes$\, \to\, $ Capacidad de los vehículos
\vspace{0,5 cm}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=5 cm]{Tiempos2.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\vspace{-0.5 cm}
\hspace{0,7 cm} Minimizar tiempos de espera $\, \to\, $ Minimizar kilómetros


	
\end{frame}

\subsection{Objetivo}

\begin{frame}
\frametitle{Introducción}
\framesubtitle{Objetivo}
¿Cuál es el conjunto óptimo de rutas para visitar desde un depósito (D) a un conjunto de clientes dado?
\vspace{0.2 cm}


\vspace{-0.4 cm}
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=8.5 cm]{vrp11.png}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\vspace{-0.2  cm}
\normalsize\hspace{1 cm}{Objetivo: minimizar costes de transporte}
\end{frame}


\section{Presentación caso} 
\subsection{Clientes}

\begin{frame}
\frametitle{Presentación caso}
\framesubtitle{Clientes}
\vspace{0.7 cm}
	\begin{figure}[h]
	\raggedright
	\includegraphics[width=1.7 cm]{MetalSA.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\vspace{-1 cm}
	\begin{figure}[h]
		\centering
		\includegraphics[width=10.5 cm]{mapaYDemanda.jpg}%ext=bmp,jpg,...
	\end{figure}
\end{frame}


\subsection{Distancias}

\begin{frame}
\frametitle{Presentación caso}
\framesubtitle{Distancias}
	\begin{figure}[h]
		\centering
		\includegraphics[width=10.1 cm]{distancias3.png}%ext=bmp,jpg,...
	\end{figure}

\hspace{0.6 cm} Influye en el consumo de los vehículos $\, \to\, $  minimizar
\end{frame}


\subsection{Capacidad vehículos}

\begin{frame}
\frametitle{Presentación caso}
\framesubtitle{Capacidad vehículos}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=5.5 cm]{camion3.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\vspace{0.5 cm}

\hspace{3.5 cm} ¿Rutas?

\end{frame}

%Ebn este momento se le da al alumno la posibilidad de resolver el problema con el excel

\subsection{Propuesta}

\begin{frame}
\frametitle{Propuesta}
\framesubtitle{Excel}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=11.8 cm]{pantallaExcel2.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}

\end{frame}


\begin{frame}
\frametitle{Propuesta}
\framesubtitle{Aimms}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=10.3 cm]{aimms1.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Propuesta}
\framesubtitle{Aimms}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=10.3 cm]{aimms2.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Propuesta}
\framesubtitle{Aimms}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=10.3 cm]{aimms3.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Propuesta}
\framesubtitle{Aimms}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=10.3 cm]{aimms4.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}
\frametitle{Propuesta}
\framesubtitle{Rutas}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=12 cm]{aimms0.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\end{frame}


\section{Ampliación caso}

\begin{frame}
\frametitle{Ampliación caso}
	\underline{Estrategias}:
	\vspace{0.3 cm}
	\begin{itemize}

		%\item Alquiler de vehículos de mayor capacidad
			\vspace{0.15 cm}
		\item Combinar distribución interna y subcontratación
	\end{itemize}
\vspace{1 cm}
 \hspace{0.4 cm} ¿Permiten disminuir costes de distribución?
\end{frame}


%\subsection{Incremento capacidad}

%\begin{frame}
%\frametitle{Ampliación caso}
%\framesubtitle{Incremento capacidad}
%\begin{figure}[h]
%	\centering
%	\includegraphics[width=9.5 cm]{camion4.jpg}%ext=bmp,jpg,...
%\end{figure}
%\vspace{0.5 cm}

%\hspace{2.8 cm} ¿Mix de vehículos?
%\vspace{0.3 cm}

%\hspace{3.5 cm} ¿Rutas?
%\end{frame}




%\begin{frame}
%\frametitle{Incremento capacidad}
%\framesubtitle{Solución}
%\begin{figure}[h]
%	\centering
%	\includegraphics[width=12 cm]{mapa_con_clientes_solucion_2.jpg}%ext=bmp,jpg,...
%\end{figure}
%\end{frame}



\subsection{Subcontratación}

\begin{frame}
\frametitle{Ampliación caso}
\framesubtitle{Subcontratación}

\hspace{2.6 cm} ¿Interesa subcontratar?
\vspace{0.3 cm}

\hspace{3 cm} ¿A qué clientes?

\end{frame}



\begin{frame}
\frametitle{Aimms}
\framesubtitle{Elección de clientes subcontratados}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=10.3 cm]{subAimms1.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\end{frame}



\begin{frame}
\frametitle{Aimms}
\framesubtitle{Elección de clientes subcontratados}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=10.3 cm]{subAimms2.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}
\frametitle{Aimms}
\framesubtitle{Elección de clientes subcontratados}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=10.3 cm]{subAimms3.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}
\frametitle{Aimms}
\framesubtitle{Elección de clientes subcontratados}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=10.3 cm]{subAimms4.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Aimms}
\framesubtitle{Elección de clientes subcontratados}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=10.3 cm]{subAimms5.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}
\frametitle{Rutas}
\framesubtitle{Elección de clientes subcontratados}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=12 cm]{subElegir1.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Aimms}
\framesubtitle{Propuesta modelo}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=10.3 cm]{subAimms6.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Aimms}
\framesubtitle{Propuesta modelo}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=10.3 cm]{subAimms7.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Rutas}
\framesubtitle{Propuesta modelo}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=12 cm]{subAimms8.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Comparativa}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=9 cm]{comparativa1.jpg}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\vspace{0.4 cm}
\hspace{2.5 cm} Sí interesa subcontratar
\end{frame}


\section{Variantes} %Analizar si es mas conveniente al prinxpio o al final

\begin{frame}
\frametitle{Variantes}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=10.2 cm]{vrp44.png}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\end{frame}





{\setbeamercolor{background canvas}{bg=white}
\begin{frame}[plain,t]

\vspace{3 cm}
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=5.5 cm]{LogoBaobab.png}%ext=bmp,jpg,...
\end{figure}
\vfill
\hfill
\textcolor{black}{{\tiny Copyright baobab soluciones \textsuperscript{\textcopyright} - Confidencial}}

\end{frame}




\end{document}